無線新聞 是是但但！

各位戰友做得好！

巴打叫得好大聲！

是是但但！

睇蘋果live 民陣扑緊咪
全場大叫
無線新聞 是是但但！

無線新聞 是是但但！